運動dress code 係時間要轉七彩色

純討論 大家會唔會考慮改變運動dress code穿不同顏色 （除左藍白）

其實只要我地係一心5大訴求 必然會見到大家 轉色有以下幾個好處

1. 轉移視線 - 做回普通街坊 一來避免不必要衝突 林鄭每日記者會目的就係分化 就係想示威者同市民 鞏固支持政府力量 發生衝突只會令中立遊離更抗拒運動

2.方便前線勇武徹退 - 黑警難以憑衣服辦認

3. 改變形象 - 黑色給予人恐怖分子黑社會感覺 七彩顏色一改形象令運動繼續落去

純粹意見 不篤灰 不分化 不割席

推

重可以話比人知我地係無大台

你d黑社會真係好撚煩

Black block ar 三毛

講到口臭

死開啦P牌仔

black bloc呀你老味

又見到鬼

black bloc呀傻西

係咪著晒BlackBloc 認唔到人啊死黑警

邊個阻住我搭飛機我屌邊個